山竹入球大細

完場入球大細
冇號 - 3號細波 2.10
8號 - 10號大波 1.65

入球東西
東登 1.88
西登 1.80
遠離香港 2.95

食花生大
唔買了， 一買就all in

入球細

掛足一日8號 賠10

開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

食水深到

買星期日掛點賠法

有冇讓球盤

有沒颱風膽買
想買東北8號